Title: Da hat Legacy Records einfach mal Paul Simons...
Date: 2012-05-31 16:19
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: graceland, lindaronstadt, music, paulsimon
Slug: da-hat-legacy-records-einfach-mal-paul-simons

![artworks-000023566868-r73t57-original]({static}/images/artworks-000023566868-r73t57-original.jpg)

Da hat Legacy Records einfach mal Paul Simons "Under African Skies" bei
Soundcloud hochgeladen. Graceland zählt zu meinen absolute
Lieblingsalben(tm). Diese wahnsinnigen Rhythmen...die Gitarren...gerade
auch bei diesem Track. Und als Zugabe gibt es Linda Ronstadt im
Duet...ach ja...

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F46831300&amp;auto_play=false&amp;show_artwork=true&amp;color=3366cc"></iframe>

